你A0，我A1；你O2，我仲係A1

唉